某大enigne yr2想quit u

本身yr2 sem1已經有咁嘅念頭，去到sem2更加想quit
17 dse retake 18 entry, 想讀社工，想問下有過來人分享比小弟知如何是好 如果quit U會aim 自資社工degree 再唔得就HD

讀埋佢啦

我讀緊nursing，都想quit u報sw

打算報樹仁sw

明愛都有degree 社工學位👍🏻
Cuscu hkcc cccu 港專 宏恩 都有asso/hd👍🏻

絲打想報邊間，驚佢地收曬了

樹仁sw

quit engine 都係正常

但點解要入番社工
由一個火坑去另一個火坑
玩自己 ？

gpa唔太低的話不妨讀埋佢拎多張沙紙之後再讀sowk
反正都讀左一半時間，趁未畢業諗下admission點入間似樣d既sowk degree
(e.g. hku cu)，好過真係去sf甚至高清

社工有興趣同埋好過engine

但喺好無心讀落去，好chur

之前番過社福機構d署期工，見到有讀engine既人都做到社工，建議唔好浪費時間quit u啦，寧願搵下相關intern轉行
利申：engine 狗

完全明巴打 無心機讀真係慘過食屎 成年無讀過書
明知final year 都grad唔到
我覺得如果你仲後生 plan好將來既咪just go ahead

點解想轉

冇社工牌都做到？應該唔係社工post掛

佢成日代表佢間野上新聞講野既，岩先睇番新聞都係叫佢社工

engine好啲喎，有engine牌人工應該比社工好，社工好似冇咁professional, no offence.

明啊個個都同我講讀nursing前途好過sw但冇興趣就係冇興趣

想做社工

engine讀完唔一定有牌
要做十年八年先考到
而社工一畢業就有牌

同埋engine私人市場人工真係好低 仲少過黑警
社工就跟政府跳point

邊間u咩major先?

其實你自己已經決定咗～去馬啦

最後都喺決定讀埋個engine degree佢，我相信我有心讀社工，可以挑戰double degree,感謝大家嘅支持始終屋企唔喺好有錢，咁多位決定要quit U嘅巴絲唔好覺得後悔，相信自己，你條路唔會因爲一個選擇而決定你一生祝大家順順利利，支爆指日可待

我quit過u，好晒時間，啲fd grad晒我仲柒撚懵懵。。。樓主死死氣讀埋啦，報2nd degree好過